<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">VirtuAI</string>
    <string name="chat">Chatter</string>
    <string name="ai_assistants">Assistants IA</string>
    <string name="history">Historique</string>
    <string name="account">Compte</string>
    <string name="app_icon">Icône de l\'application</string>
    <string name="welcome">Bienvenue</string>
    <string name="start_chat">Démarrer le chat</string>
    <string name="welcome_to">Bienvenue</string>
    <string name="welcome_app_name">VirtuAI 👋</string>
    <string name="welcome_description">Commencez à discuter avec VirtuAI maintenant.\nVous pouvez tout me demander</string>
    <string name="ask_me_anything">Demandez-moi n\'importe quoi...</string>
    <string name="back_icon">Icône Retour</string>
    <string name="share">Partager</string>
    <string name="writing">Écriture</string>
    <string name="write_article">Écrire un article</string>
    <string name="write_article_description">Générez des articles bien rédigés sur n\'importe quel sujet de votre choix</string>
    <string name="academic_writer">Écrivain académique</string>
    <string name="academic_writer_description">Générer des écrits pédagogiques tels que des essais, des rapports, etc.</string>
    <string name="summarize">Résumer (TL;DR)</string>
    <string name="summarize_description">Extraire les points clés de textes longs.</string>
    <string name="translate_language">Traduire la langue</string>
    <string name="translate_language_description">Traduire d\'une langue à une autre</string>
    <string name="plagiarism_checker">Vérification du plagiat</string>
    <string name="plagiarism_checker_description">Vérifier le niveau du texte</string>
    <string name="creative">Création</string>
    <string name="song_lyrics">Chansons/Paroles</string>
    <string name="song_lyrics_description">Générez des paroles à partir de n\'importe quel genre musical de votre choix.</string>
    <string name="storyteller">Conteur</string>
    <string name="storyteller_description">Générez des histoires à partir de n\'importe quel sujet donné.</string>
    <string name="poems">Poèmes</string>
    <string name="poems_description">Générer des poèmes dans différents styles</string>
    <string name="movie_script">Script du film</string>
    <string name="movie_script_description">Générer le script à partir du film</string>
    <string name="email_writer">Rédacteur d\'e-mail</string>
    <string name="email_writer_description">Générer des modèles pour les e-mails, lettres, etc.</string>
    <string name="answer_interviewer">Répondre à l\'intervieweur</string>
    <string name="answer_interviewer_description">Générer des réponses aux questions d\'entretien.</string>
    <string name="job_post">Offre d\'emploi</string>
    <string name="job_post_description">Rédigez des descriptions de poste idéales à publier.</string>
    <string name="advertisement">Publicité</string>
    <string name="advertisement_description">Générer du texte promotionnel pour des produits, services, marques, etc.</string>
    <string name="business">Entreprise</string>
    <string name="social_media">Réseaux sociaux</string>
    <string name="linkedin">LinkedIn</string>
    <string name="linkedin_description">Créez des publications accrocheuses sur LinkedIn</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="instagram_description">Écrivez des légendes qui attirent le public sur Instagram.</string>
    <string name="twitter">Twitter</string>
    <string name="twitter_description">Créez des tweets qui attirent l\'attention des lecteurs sur Twitter.</string>
    <string name="tiktok">TikTok</string>
    <string name="tiktok_description">Créez des légendes virales et accrocheuses sur TikTok</string>
    <string name="facebook">Facebook</string>
    <string name="facebook_description">Créez une publication accrocheuse sur Facebook</string>
    <string name="developer">Développeur</string>
    <string name="write_code">Écrire le code</string>
    <string name="write_code_description">Écrivez des codes dans n\'importe quel langage de programmation.</string>
    <string name="explain_code">Expliquer le code</string>
    <string name="explain_code_description">Expliquez les extraits de code de programmation compliqués</string>
    <string name="personal">Personnel</string>
    <string name="birtday">Anniversaire</string>
    <string name="birtday_description">Créez des vœux d\'anniversaire sincères pour vos proches</string>
    <string name="apology">Excuses</string>
    <string name="apology_description">Faire des excuses pour les erreurs qui ont été</string>
    <string name="invitation">Invitation</string>
    <string name="invitation_description">Rédigez une invitation parfaite pour n\'importe quel événement</string>
    <string name="other">Autre</string>
    <string name="create_conversation">Créer une conversation</string>
    <string name="create_conversation_description">Créer des modèles de conversation pour deux personnes ou plus</string>
    <string name="tell_joke">Raconter une blague</string>
    <string name="tell_joke_description">Écrivez des blagues amusantes à raconter à vos amis et faites-les rire.</string>
    <string name="food_recipes">Recettes alimentaires</string>
    <string name="food_recipes_description">Obtenez des recettes de cuisine pour les plats alimentaires.</string>
    <string name="diet_plan">Diet Plan</string>
    <string name="diet_plan_description">Créez des plans de repas et des régimes en fonction de vos préférences.</string>
    <string name="all">Tous</string>
    <string name="capabilities">Capacités</string>
    <string name="capabilities_1">Répondez à toutes vos questions.\n(Demandez-moi simplement ce que vous voulez !)</string>
    <string name="capabilities_2"><![CDATA[Générez tout le texte que vous souhaitez.\n(essais, articles, rapports, histoires, etc.)]]></string>
    <string name="capabilities_3">IA conversationnelle\n(Je peux vous parler comme un humain naturel)</string>
    <string name="capabilities_desc">Ce ne sont que quelques exemples de ce que je peux faire</string>
    <string name="stop_generating">Arrêter de générer…</string>
    <string name="copy">Copier</string>
    <string name="write_article_example1">Écrivez un article sur les avantages de la pratique de la pleine conscience dans la vie quotidienne</string>
    <string name="write_article_example2">Écrivez un article sur l\'impact du changement climatique sur la planète.</string>
    <string name="write_article_example3">Écrivez un article discutant de l\'importance de maintenir un équilibre sain entre vie professionnelle et vie privée.</string>
    <string name="academic_writer_example1">Rédigez un essai académique sur l\'impact du changement climatique sur la sécurité alimentaire mondiale.</string>
    <string name="academic_writer_example2">Rédigez un essai académique sur le rôle de la technologie dans l\'élaboration de l\'éducation moderne.</string>
    <string name="academic_writer_example3">Rédigez un essai académique sur l\'éthique de l\'intelligence artificielle et son impact sur la société.</string>
    <string name="summarize_example1">Résumez cet article \"L\'efficacité de la thérapie cognitivo-comportementale dans le traitement de la dépression.....</string>
    <string name="summarize_example2">Résumez cet essai \"Une analyse de l\'impact des médias sociaux sur la santé mentale.</string>
    <string name="summarize_example3">Résumez cette histoire \"Un vieil homme dans le village..</string>
    <string name="translate_language_example1">Traduisez les phrases suivantes en anglais \"Consejos para mantenerse motivado y productivo mientras trabaja desde casa.\"</string>
    <string name="translate_language_example2">Traduisez les phrases suivantes en allemand \"心理健康和自我保健对整体福祉的重要性\"</string>
    <string name="translate_language_example3">Traduisez les phrases suivantes en coréen \"Impactul schimbárilor climatice asupra securitátii alimentare globale.</string>
    <string name="plagiarism_checker_example1">Je souhaite vérifier le plagiat de cet article \"Les réseaux sociaux ont complètement transformé la façon dont nous communiquons et interagissons</string>
    <string name="plagiarism_checker_example2">Quel est le niveau d\'originalité de cet essai \"L\'une des façons dont la mondialisation a contribué à l\'inégalité des revenus est</string>
    <string name="plagiarism_checker_example3">Quel pourcentage de plagiat ressort de cette thèse \"La mondialisation a été un moteur</string>
    <string name="song_lyrics_example1">Faites-moi les paroles d\'un cœur brisé à cause de l\'amour</string>
    <string name="song_lyrics_example2">je veux faire une chanson sur le thème des vrais amis</string>
    <string name="song_lyrics_example3">Faites-moi une chanson rock avec un sujet anti-guerre</string>
    <string name="storyteller_example1">Faites-moi une histoire au coucher sur une fille avec une pierre magique</string>
    <string name="storyteller_example2">Je veux faire un court roman sur une amitié au lycée</string>
    <string name="storyteller_example3">je veux écrire une courte histoire sur le sens de l\'amour et des amis</string>
    <string name="poems_example1">Faites-moi un poème sur le thème de la justice et de la critique sociale</string>
    <string name="poems_example2">Je veux écrire un poème sur la divinité</string>
    <string name="poems_example3">Je veux écrire un poème sur le thème de l\'échec dans la vie et de la réussite</string>
    <string name="movie_script_example1">Donnez-moi un scénario pour une comédie se déroulant dans un parc d\'attractions</string>
    <string name="movie_script_example2">vous souhaitez écrire un scénario de court métrage sur la vie et les amis au lycée</string>
    <string name="movie_script_example3">Faites-moi un scénario de film sur le thème de la romance avec un contexte européen dans les années 80</string>
    <string name="email_writer_example1">Écrivez-moi une lettre de motivation pour le poste de concepteur de produits au sein de la société Google.</string>
    <string name="email_writer_example2">Je souhaite écrire un e-mail au patron l\'informant que je ne peux pas entrer dans le bureau pour cause de maladie.</string>
    <string name="email_writer_example3">Écrivez-moi un modèle de message électronique à mes clients pour leur indiquer que j\'ai un nouveau produit passionnant.</string>
    <string name="answer_interviewer_example1">Donnez-moi la réponse à la question de l\'entretien \"Quel salaire souhaitez-vous ?\"</string>
    <string name="answer_interviewer_example2">Quelle est la meilleure réponse à la question de l\'entretien \"Qu\'est-ce qui vous motive à travailler pour cette entreprise ?\"</string>
    <string name="answer_interviewer_example3">Donnez-moi un moyen de répondre à la question de l\'entretien \"Qu\'est-ce queQuelle contribution pouvez-vous apporter à l\'entreprise ?\"</string>
    <string name="job_post_example1">Faites-moi une offre d\'emploi avec le poste de Product Designer pour mon entreprise.</string>
    <string name="job_post_example2">vous souhaitez rédiger une offre d\'emploi pour un nouvel employé de mon bureau</string>
    <string name="job_post_example3">Donnez-moi une offre d\'emploi courte mais intéressante pour un poste de chercheur pour un projet de recherche</string>
    <string name="advertisement_example1">J\'ai un service de salon, donnez-moi des mots publicitaires à des fins de marketing sur les réseaux sociaux</string>
    <string name="advertisement_example2">Donnez-moi des publicités pour les produits de parfum que je viens de publier afin d\'attirer les acheteurs</string>
    <string name="advertisement_example3">Écrivez-moi une publicité pour un événement de bazar alimentaire et une grosse réduction le dimanche</string>
    <string name="linkedin_example1">J\'ai besoin d\'une idée de publication Linkedin qui présente mes programmes et sa proposition de valeur unique à mon public de manière claire et concise.</string>
    <string name="linkedin_example2">Je recherche une idée de publication Linkedln qui partage une récente réussite de mon service et met en évidence son impact positif sur mon client</string>
    <string name="linkedin_example3">Pouvez-vous m\'aider à développer une idée de publication Linkedin contenant le témoignage d\'un de mes clients et comment mon produit a aidé à résoudre son problème spécifique ?</string>
    <string name="instagram_example1">Je recherche une idée de publication Instagram qui mettra en valeur les caractéristiques et les avantages uniques de mon produit et convaincra mon client d\'effectuer un achat.</string>
    <string name="instagram_example2">j\'ai besoin d\'une idée de publication Instagram qui mettra en évidence la preuve sociale et les avis positifs de mon service pour renforcer la confiance et la crédibilité auprès de mon public cible.</string>
    <string name="instagram_example3">Je recherche une idée de publication Instagram qui informera mon public sur les avantages et les utilisations de mon service de manière créative et engageante.</string>
    <string name="twitter_example1">J\'ai besoin d\'une idée de tweet pour promouvoir mon produit de cours en ligne afin que le client idéal sur Twitter l\'achète</string>
    <string name="twitter_example2">j\'ai besoin d\'une idée de tweet qui racontera l\'histoire de mon entreprise et sa mission de se connecter avec mon public cible à un niveau personnel.</string>
    <string name="twitter_example3">Je recherche une idée de publication sur tweet qui présentera du contenu généré par les utilisateurs et montrera comment mon produit fait une différence dans la vie de vraies personnes.</string>
    <string name="tiktok_example1">j\'ai besoin d\'une idée de publication de légende TikTok qui présentera mon roman ebook en action via une vidéo de démonstration ou un didacticiel produit.</string>
    <string name="tiktok_example2">Je recherche une idée de post tiktok avec légende qui exploitera les sujets d\'actualité actuels et la reliera à mon produit cosmétique d\'une manière amusante et divertissante.</string>
    <string name="tiktok_example3">Je recherche une idée de publication de légende TikTok qui posera une question à mon public et l\'encouragera à s\'engager dans la section des commentaires.</string>
    <string name="facebook_example1">J\'ai besoin d\'une idée de publication sur Facebook qui présentera mon produit numérique en action avec des exemples concrets de la manière dont il a profité à mes clients.</string>
    <string name="facebook_example2">J\'ai besoin d\'une idée de publication sur Facebook qui partagera une expérience personnelle ou une histoire de réussite liée à mon cours de design et inspirera mon public.</string>
    <string name="facebook_example3">J\'ai besoin d\'une idée de publication sur Facebook qui présentera mon ebook de manière accrocheuse et mettra en évidence ses caractéristiques uniques qui le différencient de ses concurrents.</string>
    <string name="write_code_example1">Donnez-moi une fonction CRUD en langage de programmation Python</string>
    <string name="write_code_example2">Comment faire une requête HTTP en Javascript, PH et Python ?</string>
    <string name="write_code_example3">Localisez les erreurs logiques dans l\'extrait de code [langue] suivant : [extrait de code].</string>
    <string name="explain_code_example1">J\'ai le code PHP, mais je ne sais pas ce que cela signifie. Pouvez-vous expliquer ce code \"Collez votre code ici\"</string>
    <string name="explain_code_example2">Pouvez-vous expliquer ce code, trouver des erreurs logiques et des problèmes de performances potentiels, le cas échéant \"Collez votre code ici\"</string>
    <string name="explain_code_example3">Décrivez la fonction de ce code, recherchez les problèmes de blocage et les vulnérabilités potentielles d\'injection SQL, le cas échéant \"Collez votre code ici\"</string>
    <string name="birtday_example1">Écrivez-moi un souhait sincère pour le 12e anniversaire de ma fille</string>
    <string name="birtday_example2">Je souhaite sincèrement un joyeux anniversaire à ma mère qui aura 60 ans</string>
    <string name="birtday_example3">Écrivez-moi un souhait sincère pour mon petit ami qui fête son anniversaire demain</string>
    <string name="apology_example1">J\'ai déçu des amis en oubliant un rendez-vous important, puis-je présenter des excuses sincères ?</string>
    <string name="apology_example2">J\'ai mis ma mère en colère, écris-moi une excuse sincèrelogique</string>
    <string name="apology_example3">J\'ai laissé tomber les cosmétiques préférés de ma copine Sarah, que dois-je dire pour m\'excuser ?</string>
    <string name="invitation_example1">J\'ai un talk-show samedi soir, puis-je créer une invitation à partager avec mon public ?</string>
    <string name="invitation_example2">Je fête mon 16ème anniversaire, je souhaite faire une invitation pour mon ami d\'enfance Mage.</string>
    <string name="invitation_example3">Je souhaite organiser un dîner avec mes amis du lycée, merci de me faire une invitation à leur offrir.</string>
    <string name="create_conversation_example1">Écrivez-moi une conversation entre 4 personnes discutant de destinations touristiques en Amérique</string>
    <string name="create_conversation_example2"><![CDATA[Faites-moi une conversation à deux entre John et Lily au sujet d\'assister à une réunion d\'école.]]></string>
    <string name="create_conversation_example3">Donnez-moi une courte conversation entre trois personnes discutant de physique quantique.</string>
    <string name="tell_joke_example1">Raconte-moi une blague sur le lion</string>
    <string name="tell_joke_example2">lancez-moi quelques blagues sur le lycée</string>
    <string name="tell_joke_example3">Écrivez-moi 5 blagues sur les girafes pour que je les raconte à mes amis.</string>
    <string name="food_recipes_example1">Je veux manger une salade, donnez-moi une recette de salade simple avec les ingrédients principaux avocat, chou, tomates et carottes.</string>
    <string name="food_recipes_example2">Donnez-moi une recette pour faire du Paieon oriental coréen qui n\'est pas si épicée.</string>
    <string name="food_recipes_example3">Donnez-moi une recette de cuisine italienne faible en gras et en cholestérol.</string>
    <string name="diet_plan_example1">Je pèse 80 kg, je veux un régime pour manger des légumes sans avocat ni chou parce que je déteste ça.</string>
    <string name="diet_plan_example2">Je souhaite un régime à base de fruits sans ananas ni papaye pendant 1 mois complet.</string>
    <string name="diet_plan_example3">Mettez-moi sous régime sans noix, tomates et poisson parce que j\'y suis allergique.</string>
    <string name="type_something_like">Tapez quelque chose comme :</string>
    <string name="empty">Vide</string>
    <string name="no_history">Vous n\'avez aucun historique.</string>
    <string name="clear_all_history">Effacer tout l\'historique</string>
    <string name="are_you_sure_delete_all_history">Êtes-vous sûr de vouloir effacer tout l\'historique ?</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="yes_clear_all">Oui, Effacer</string>
    <string name="search_conversation">Rechercher…</string>
    <string name="upgrade_to_pro">Mettez à niveau vers PRO !</string>
    <string name="upgrade_to_pro_description">Profitez de tous les avantages sans restrictions</string>
    <string name="language">Langue</string>
    <string name="general">Général</string>
    <string name="dark_theme">Mode sombre</string>
    <string name="help_center">Centre d\'aide</string>
    <string name="about">À propos</string>
    <string name="privacy_policy">Politique de confidentialité</string>
    <string name="about_us">À propos de VirtuAI</string>
    <string name="logout">Déconnexion</string>
    <string name="are_you_sure_logout">Êtes-vous sûr de vouloir vous déconnecter ?</string>
    <string name="yes_logout">Oui, déconnexion</string>
    <string name="settings">Paramètres</string>
    <string name="restore_purchase">Restaurer l\'achat</string>
    <string name="purchase">Achat</string>
    <string name="pro">PRO</string>
    <string name="powered_by_chat_gpt">Propulsé par ChatGPT 4</string>
    <string name="remove_ads">Supprimer les annonces</string>
    <string name="unlimited_messages">Messages illimités</string>
    <string name="cancel_anytime">Annuler à tout moment</string>
    <string name="restore">Restaurer</string>
    <string name="weekly">Hebdomadaire</string>
    <string name="monthly">Mensuel</string>
    <string name="yearly">Annuel</string>
    <string name="per_week">Par semaine</string>
    <string name="per_month">Par mois</string>
    <string name="per_year">Par an</string>
    <string name="save85">Enregistrer %85</string>
    <string name="secured_by_google_play">Sécurisé par Google Play. Annuler à tout moment</string>
    <string name="watch_ad">Regarder l\'annonce courte</string>
    <string name="you_reach_free_message_limit">Vous avez atteint la limite de crédit gratuit. Vous pouvez passer à la version PRO ou obtenir 1 crédit gratuit supplémentaire en regardant une courte publicité.</string>
    <string name="welcome_to_pro_version">Bienvenue dans la version Pro !</string>
    <string name="pro_version_not_purchased">Version Pro non achetée</string>
    <string name="network_error">Erreur réseau</string>
    <string name="no_conection_try_again">Veuillez vous connecter à Internet et réessayer.</string>
    <string name="unlock_url">Déverrouiller les URL de résumé</string>
    <string name="unlock_scan"><![CDATA[Déverrouiller la caméra et la galerie de numérisation de texte]]></string>
    <string name="update">Mise à jour</string>
    <string name="there_is_new_version">Il existe une nouvelle version de cette application, veuillez la mettre à jour</string>
    <string name="regenerate">Régénérer</string>
    <string name="feedback">Commentaires</string>
    <string name="widgets">Widgets</string>
    <string name="add_to_home_screen">+ Ajouter à l\'écran d\'accueil</string>
    <string name="choose_media_source">Choisir la source multimédia</string>
    <string name="camera">Scanner un texte</string>
    <string name="link">Résumer l\'URL Web</string>
    <string name="upgrade_info_description">L\'AI de VirtuAI consomme une énorme quantité de puissance de calcul, c\'est pourquoi VirtuAI fonctionne sur un système de crédits. Chaque demande envoyée à VirtuAI déduit un crédit de votre solde. Vous pouvez passer au plan Pro pour des crédits illimités.</string>
    <string name="enter_or_paste_link">Entrer ou coller l\'URL</string>
    <string name="https">https://</string>
    <string name="add">Ajouter</string>
    <string name="gallery">Galerie</string>
    <string name="camera_scan">Balayage de la caméra</string>
    <string name="text_to_speech">Texte en parole</string>
    <string name="text_to_speech_description">L\'activation de la fonctionnalité de synthèse vocale peut ralentir le temps de réponse de GPT ; pour améliorer la vitesse, pensez à désactiver cette fonction</string>
    <string name="scan_description">De quoi parle cette image ?</string>
    <string name="summarize_this_webpage">Résumer cette page Web</string>
    <string name="add_url">Ajouter une URL</string>
    <string name="close">Fermer</string>
    <string name="model">Modèle</string>
    <string name="gpt_35">ChatGPT 3.5</string>
    <string name="choose_model">Choisir un modèle</string>
    <string name="gpt_4">GPT 4</string>

    <string name="explain">Expliquer</string>
    <string name="explain_example_1">Le voyage dans le temps est-il possible ?</string>
    <string name="explain_example_2">Qu\'est-ce que le déjà-vu et pourquoi se produit-il ?</string>
    <string name="explain_example_3">Quel rôle l\'intelligence artificielle jouera-t-elle à l\'avenir ?</string>

    <string name="create">Créer</string>
    <string name="create_example_1">Fournir une idée de contenu YouTube lié à l\'IA</string>
    <string name="create_example_2">Écrire les paroles d\'une chanson de rap sur les rues</string>

    <string name="translate">Traduire</string>
    <string name="translate_example_1">Comment dit-on \"bonjour\" en espagnol ?</string>
    <string name="translate_example_2">Que signifie « découvrir » en japonais ?</string>

    <string name="email">Écrire un email</string>
    <string name="email_example_1">Écrire un e-mail de remerciement pour mes clients</string>
    <string name="email_example_2">Rédigez une réponse positive pour une offre de collaboration</string>

    <string name="recommend">Conseils</string>
    <string name="recommend_example_1">Suggérer une série de science-fiction</string>
    <string name="recommend_example_2">Suggérer des morceaux de musique pour booster la motivation</string>

    <string name="history_main">Historique</string>
    <string name="history_example_1">Comment et où vivaient les premiers humains ?</string>
    <string name="history_example_2">Quel est l\'histoire et l\'impact de la Route de la Soie ?</string>

    <string name="recipe">Obtenir une recette</string>
    <string name="recipe_example_1">Recommander un repas contenant moins de 250 calories</string>
    <string name="recipe_example_2">Comment faire une pizza ?</string>

    <string name="math">Faire des mathématiques</string>
    <string name="math_example_1">Qu\'est-ce que le hasard mathématiquement ?</string>
    <string name="math_example_2">Résolvez ce problème mathématique : 12^(3)÷12^(1)</string>

    <string name="social">Sociaux</string>
    <string name="social_example_1">Fournir une légende pour ma photo Instagram à la Tour Eiffel</string>
    <string name="social_example_2">Écrivez un tweet amusant sur les animaux</string>
    <string name="social_example_3">Préparer une légende pour une vidéo TikTok sur le thème de l\'IA</string>
    <string name="cannot_login">Une erreur s\'est produite lors de la connexion</string>
    <string name="login_with_google">Connectez-vous avec Google</string>
    <string name="web_page">Web</string>
    <string name="web_url_content">Ce texte est un contenu d\'URL Web, veuillez résumer ce texte et répondre comme si vous aviez lu tout le contenu du site Web, content = %1$s</string>
    <string name="flagged_message_content">Votre message est signalé comme inapproprié. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="rate_us">Évaluez-nous</string>

    <string name="generate_image">Générer une image</string>
    <string name="image">Image</string>
    <string name="tts">TTS</string>
    <string name="audio">Audio</string>
    <string name="error_occurred">Une erreur s\'est produite</string>
    <string name="enter_description">Modifier la description détaillée</string>
    <string name="generated_image">Image générée</string>
    <string name="download">Télécharger</string>
    <string name="downloaded">Téléchargé</string>
    <string name="done">Terminé</string>
    <string name="please_enter_prompt">Veuillez saisir l\'invite</string>
    <string name="discard_generate">Rejeter Générer</string>
    <string name="discard_generate_desc">Êtes-vous sûr de vouloir quitter, l\'image générée sera supprimée</string>
    <string name="discard">Rejeter</string>
    <string name="none">Aucun</string>
    <string name="realistic">Réaliste</string>
    <string name="cartoon">Dessin animé</string>
    <string name="pencil_sketch">Croquis au crayon</string>
    <string name="oil_painting">Peinture à l\'huile</string>
    <string name="water_color">Aquarelle</string>
    <string name="pop_art">Pop Art</string>
    <string name="surrealist">Surréaliste</string>
    <string name="pixel_art">Pixel Art</string>
    <string name="nouveau">Nouveau</string>
    <string name="abstract_art">Résumé</string>
    <string name="no_style">Aucun style</string>
    <string name="prompt_1">Un horizon de ville moderne sous un ciel étoilé, mêlant architecture urbaine et toile de fond cosmique</string>
    <string name="prompt_2">Une gare futuriste avec des éléments de design élégants et de haute technologie, animée par des navetteurs divers</string>
    <string name="prompt_3">Ruines antiques englouties au fond de l\'océan, regorgeant de vie marine et de formations coralliennes colorées</string>
    <string name="prompt_4">Un robot chef préparant un repas gastronomique dans une cuisine high-tech, entouré de divers gadgets de cuisine futuristes</string>
    <string name="prompt_5">Une forêt mystique au crépuscule, avec des plantes lumineuses, des créatures magiques et un chemin sinueux menant vers les profondeurs</string>
    <string name="prompt_6">Scène d\'un rallye de voitures anciennes, avec des voitures classiques de différentes époques alignées dans une rue pittoresque</string>
    <string name="prompt_7">Un dirigeable steampunk détaillé planant à travers les nuages, avec des engrenages complexes et des moteurs à vapeur</string>
    <string name="prompt_8">Un élégant salon de style Art Déco, avec des motifs géométriques, un mobilier luxueux et une ambiance sophistiquée</string>
    <string name="prompt_9">Un marché de rue cyberpunk animé la nuit, illuminé de néons et rempli de vendeurs et d\'acheteurs futuristes</string>
    <string name="prompt_10">Une oasis sereine du désert au coucher du soleil, avec un étang tranquille, des palmiers et la lueur chaleureuse du soleil couchant sur le sable</string>
    <string name="convert_to_speech">Convertir en parole</string>
    <string name="alloy">Alliage</string>
    <string name="fable">Fable</string>
    <string name="echo">Écho</string>
    <string name="onyx">Onyx</string>
    <string name="nova">Nova</string>
    <string name="shimmer">Shimmer</string>
    <string name="created_speech">Discours créé</string>
    <string name="enter_prompt">Veuillez saisir votre saisie</string>
    <string name="invalid_url">URL invalide</string>

</resources>